銀行少錢到要payme入錢落去先可以用到atm

幾時到月尾
好難捱

巴打幾歲？翻緊工？係咪有咩困難令到你咁？

25
返緊垃圾工
低收入，家用又多支出又大
拍拖又多洗費

搵得雞碎咁多唔好充大頭鬼 同條女講aa返啦

你講既支出全部係negotiable
除非你同我講份糧有一半用來比家用啦

跳槽
飛左條女（仔）

PayMe 係要用來套現 唔錯

有拖拍

Payme係咪一定要用hsbc先可以增值

no